訪嚇好恐怖呀屌你老屎...

咁都驚係咪男人

我粒開水

講咩想睇

講緊 get out套戲
Ching未睇?

未呀 未有時間

渣ga

佢條女好恐怖

我睇緊

估唔到最尾會咁血腥

入到去點禁 不停彈廣告

啲廣告閂左佢唔洗理

屌你老尾你係咪今日坐我隔黎果個痴線毒撚？
成場戲驚到搵隻手半遮住對眼，係咁講what? what the fuck?oh my god..小小驚嚇位完左即刻透哂大氣，
屌你老母仲驚到成個人兩隻腳縮埋一舊，煩撚到死

我宜家先睇

唔好意思囉

好一般,無咩驚赫位覺得

系樓主泥

我睇左半個鐘就驚到走左
扔低男朋友一個睇

渣架

決定幫gap王改新名
自抽王

樓上全部熱狗 賣國賊 259

吾好再拉粒仔

屌你老屎個黑鬼咁撚醒目嘅

樓主甘大膽
我連入場睇刀吾敢...

我屋企睇咋

我今朝睇完個劇透topic就賴左屎了, 而家都未敢去廁所

驚有鬼彈出黎

唔係樓主 樓主睇左半場就驚到走左

牙gap甘快睇左？禾刀想睇

我覺得反而幾好笑啵，無乜驚嚇位

牙笠

你比georgina嚇走左？

做咩自抽

套戲太恐怖 睇左少少就有心理陰影

你死熱狗

睇睇下已經估到劇情啦

之前嘅都冇咩特別 係扮訓果下我估唔到佢搵野塞耳仔

嚇到我就快瀨屎

琴晚睇完嚇到訓唔到

條link 點禁 入去係咁叫我down Candy crash